Теоретичні питання

1. Що таке цикл в програмуванні?
У JavaScript цикли - це структури управління, які дозволяють нам повторно виконувати блок коду, поки задана умова є істинною.

2. Які види циклів є в JavaScript і які їх ключові слова?
Існує декілька видів циклів: for, while, do while

3. Чим відрізняється цикл do while від while?
While спочатку перевіряє умову, а потім виконує блок коду. Do while спочатку виконує один раз блок коду, а  потім вже перевіряє умову.